祝願搶人女友+SP既男人

自己有女友都仲要搶人女友
仲要SP呢啲係仆街中仆街
祝願呢啲男人死全家
返工比人炒

呢啲人條件多數較好，先搶到人哋條女，所以一般只會越撈越掂

香港人無家教啫

等天收

要垃圾無用到咩地步先會講呢句
個天會理鳩你 d有錢佬/play boy就唔會不停咁開罐頭啦
講得出呢句你斬係預成世食二手西啦

一隻手掌拍唔響

一定係條仔錯晒咩，條女唔係臭閪都撬唔走啦

牛唔飲水...

搶人女友同搶人sp?

牛唔飲水唔㩒得牛頭低

姣婆遇著脂粉客
所以條女走，都未必係你既損失

可惜呢啲男人先多女鍾意

點睇